其實火燒狗屋真係有狗受傷 林鄭就可以出黎直接定性暴動

咁樣我地就比哂位佢入
唔想場運動咁就完

中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計

咪畀佢定性，到時戒嚴，全港經濟民生一炮過輸係林奠手上

你估佢敢唔敢

佢定唔定性暴動關我地咩事

我日日都定性緊狗隊暴動啦

有人理？

定性左好撚耐啦，收啦